全民拎雞蛋去警署門口行吓

廢閪sir話無問題架!!!!!!!!!!!!!!!!